廢柴八九雲之際 流水落花霞蔚霽

廢柴八九雲之際，流水落花霞蔚霽；
木葉下兮橫大江，疏麻凍雨丘沙㵝。
=
《莊子.秋水.三》
孔子游於匡，衛人圍之數匝，而絃歌不惙。子路入見、曰：「何夫子之娛也？」
孔子曰：「來！吾語女。我諱窮久矣，而不免，命也；求通久矣，而不得，時也。
當堯舜之時而天下無窮人，非知得也；當桀紂之時而天下無通人，非知失也；時勢適然。
夫水行不避蛟龍者，漁父之勇也；陸行不避兕虎者，獵夫之勇也；白刃交於前，視死若生者，烈士之勇也；知窮之有命，知通之有時，臨大難而不懼者，聖人之勇也。由處矣，吾命有所制矣。」
無幾何，將甲者進，辭曰：「以為陽虎也，故圍之。今非也，請辭而退。」
==
櫟樹難曲、斤斧無加，
三杯兩盞，掉文咨嗟！

你的革命、成功与失败
和我、这个写简体字的人、有一毫子关系？
应该不会因为我、8964来、写简体字、才导致时代革命的成功与失败吧！
时代革命成功了、归功于你们的纯粹、纯粹烦体本土！
时代革命失败了、也归功于你们的纯粹本土烦、比希特勒的日耳曼民族更加纯正血统

我看到一个负评
香港人啊，基于尊重、你别学得那么阴湿哈
你给负评、没人说不可以，但你给出个理由、才更让人信服

说实在，我八九六四逛街时、就是在玩
三十年后的今天，我更是在玩
边玩边喝二两黄酒，吹水当下酒菜
喝醉了、玩累了、就睡、你催我不醒
明天我会自然醒，随便填填肚子、就去打麻将了
你革命，应该、一定是很崇高的睾，这我三十年前就懂滴
我是丸、也不想混进革命队伍了、都沽名钓誉者多、哈哈
打打麻将、掉掉书包
睡饱慵懒、相忘不交

革命的继承、好象那么回事
但你真的、连你自己都讲不清楚：
你是乜睾？

一看简体字、就屌，美其名、连登传统
oh，myGod！你想想香港
假设香港统一大中华、你连简体字都…不懂
肯定要简体烦体并存啊！
请小的们读读历史，元、清入关之后，不懂汉字、不懂和小民沟通，早见鬼去了
屌人很爽、是的
我也很想屌人、爽
不过我有原则：
1.或者不屌
2.要屌就屌得你爽爽
3.屌你、你觉得不爽，但你觉得你确实歹屌！

这啥？
屌你没商量！

上面是不是讲的文绉绉？
你的感觉、错了
我计算机毕业的、虽然跟不上现在的步伐
但管理过这种平台、知道里面的黑白
因此就算连登现在人气旺、我也要屌这些连登管理员，没有以礼相待前辈
没有谦卑之心、是为不仁
互屌视而不见、是为不义
纵批简体异端、是为不明
画地潜意大台、是为不相
紧要装聋作哑、是藏机心
聊算交流平台、斥责改善